男人的浪漫（9）您的故事演繹真摰，全新Nokia 7 Plus現正上市。Nokia 8 Sirocco緊隨登場

經典機皇

Nokia 8110

Nokia 3310

旗艦機

Nokia 8 Sirocco

Nokia 8

中階機皇

Nokia 7 Plus

中階機

The new Nokia 6/ Nokia 6 2018

Nokia 6

低階機

Nokia 5

Nokia 3

第三世界機

Nokia 2

Nokia 1

用緊Nokia 6同時又用支那移動而上唔到網嘅巴打注意

LawrenceMok巴打提供嘅方法

Nokia 5,6,8 Upgrade 左 Oreo 上唔到 Mobile Data 既巴打:

如果有第二個台既sim card 可以試下做以下動作, 我同幾個巴打試過做完就上得返網:

1. 開住機開sim card tray
2. 搬唔work果張卡去sim 2 tray, 入張第二個台既去sim 1 tray
3. 去 settings -> Network & Internet -> SIM cards
4. Preferred SIM for 果度, 全部 set 去 SIM 2

留意下status bar d icon, 我就出現返 4G 同 up down 付號, 已經上得返網

5. 開sim tray, 攞返走sim 1 張卡, 放返sim 2 張卡去 sim 1, 完成.

之後試過on off wifi / reboot 機都仲work 到.

7plus有得up 8.1未

up 錯

8.1有冇多咗啲乜?

冇多左咩
同親生兒 8.1差不多

N6右上個時間成日唔郁可以點做 reboot過幾個鐘又係咁

部機買咗唔夠一個禮拜
咁快就有android update
雖然本身應該出廠就8.1先啱

俾啲諗緊8定7P嘅巴打參考

新post留名

新post 留名

淘寶買落黎既套又好似唔多岩

D玻璃貼又有彩虹印

7plus個喇叭好似有啲細聲

更新咗8.1 個Ambient Display終於唔係得時間，終於Show埋日期同鬧鐘，實用好多

想出部nokia 7+
打去csl問 佢sell我續約

跟返原本個plan 但少左5gb(依5gb係sales比)619蚊 多原本229蚊 出部3000蚊既機 真係當人on 9仔

你指glance screen?
nokia 7 plus有咩?

本身Android有嘅功能，即係唔會長show, 淨係拎出嚟先show嗰個。

中文好似叫環境顯示

之前係咪有位ching話7+可以做到＄3000?

介唔介意cap張圖睇下個設定係邊度

CSL狗也不屌，之前簽佢$316 6GBplan
到期果陣打來同我講平幾廿蚊叫我續，
仲話如果唔續到期就會收返正價500幾蚊個月，
我問返佢：到期我可以轉其他架啦，真係當我傻仔，過左幾日又打來話照原價可以比多2GB我，但HKBN已經做緊298無限PLAN，csl不如改做CLS

thanks

80%光度，真係核電

用緊g6都有d心郁7+

here

除左聽歌無dac之外 全方位屌打g6

Nokia 8 同7 plus 諗到頭爆

好似拍片都差少少

聽日出7+

有咩要重點check

今日行過撚過部7+
用緊s9+都想出部黎做副機

買左7plus,但個鍵盤用唔慣。。。請問巴打有冇推薦？

試下swiftkey

預用大約3年

老母平時都係whatsapp,youtube,影相之類

我見價錢差唔多

8仔835

7+新出

nokia7+同8你地覺得買邊部好d

3年買8喇
835好啲
有9.0 就唔好上喇

百記?留tg?

點解有9.0唔好上

咁屈😂

我而部nexus 6p半日都差唔多去晒d電

check 講電話 wifi Mon 死點 耳機3.5mm 同有無花
check imei 對唔對
同埋最好自已搵埋 check 死點個secret code 先去買機 我搵唔到 個sales 同我講Nokia 無 之後開衛訊個網俾我試 on99 , 上網頁又唔係full screen d 邊位完全試唔到

imei code 係*#06#

8S幾銀

即場down app

係喎 唔記得有app 試
咁好似有d 試埋multi touch 既app

但係down app要login google，好煩

4月patch已出

留個名先
等報告

百記有白色未?

驚佢修復核電bug

咩bug嚟

我諗佢係擔心愈update個系統會愈唔穩定而燒電
但Nokia 6同 8嘅經驗所知，nokia嘅update係無伏無問題嘅

屌你你以為係ios咩愈升愈衰

wallpaper有冇得固定?張圖郁黎郁去

唔好攞垃圾ios 11黎比較喇

以前d ifandog鍾意拿軟件黎打J
依家連軟件都垃圾
開始J自己唔係創新者

有冇人覺得部7+有啲界手

條邊有小小

呢個？

8.1多左呢啲手勢設定？

但我次次一掃就會unlock 咗

應該預你平時用

係咪仲未有Gesture control代替3天王制 有就per撚fect

呢個好用

啱呀
6s考慮遲啲換返android
Nokia 今年仲有冇新機？
部Sirocco 好似唔錯

關左機之後
禁個電源制會變android one 個字樣出黎

今年點都有部用845既旗艦機既

等下Nokia 9

如果等到，其實想等Nokia出部670或者7xx系列嘅機

呢水兩部機個價都好夠戰鬥力~

見到話有傳有部8 Pro

8pro之後9
兩部都可以期待下

對上一部用Nexus 5感覺太好
對原生Android 好難忘

8pro or 9 唔方平
an 機我都係想要平多D
可以換密D

7 plus
CSL 316 + 1688

我都係
再用返有潛建嘅android，硬係覺得怪怪地

我以前直頭咁答人：Samsung 唔識用呀屌

分享多少少 7+影既相俾想買既人參考

陰天 巴士影

下午1715 晴

鏡頭對太陽影

相片符合username

其實都係 我自己都係d好快變心既人
一見新機就會想換
好似7 plus咁 已經有d心郁
不過宜家用緊note8又無乜理由降grade

同學喎
仲未係中大同人撞過機

用緊部N5 做工作機
想換部 Nokia 呀

nokia5 新定舊1398賣街
平價市場都殺埋

我仲未係中大同人撞過機

啲相都幾靚
遲啲有時間，我都想試下用Nokia 8、lumia 1520、nokia 8 sirocco/7 plus做下比較

比較埋新／舊6嘛

邊有錢買咁多機

lm

琴日手多多將部Nokia 5 升左上8.0 搞到依家用唔到支那移動個數據
試埋巴打個方法都唔得
係咪等死得

咁Nokia8咪冇呢個功能囉

有冇人7plus lihkg都會咁

整整下又得返 又拔又插先整到

6.1都係咁

打算等到30/4恆生卡最後一日回贈先去百記買7+ 希望跌返兩百蚊就完美啦

請教下各位巴打:
我最近打算出部Nokia 8用，而9月會去英國讀書，應該要買咩型號？？

麻煩哂

港行應該ok
最通用

8仔行Android8.1都係咁

可能lihkg對8.1有bug

好L靚

胃信話全線冇白色7+，有冇巴打攞過白色上手玩?

全世界都未有白

拎黎j

好想買7+，但部se淨係whatsapp成日hang其他又冇問題又冇藉口

請問7+ 用唔用到miracast?!??!

我都想知，仲有7 plus可唔可以video output，即係插條type c - hdmi線駁電視或者電腦mon?

啲相最 驚喜係
對正太陽影其他部分都冇黑曬

有咩問題

你睇下第一個
本身上面仲有其他表情都自己去左好怪既位 擋住D字

唔知邊個話sun mobile有

有個投放

應該係唔支援chromecast外嘅投放裝置
所以如果想用miracast嘅就要買chromecast

利申：用緊chromecast

nokia 7 plus

iPhone 8

新手試貼

補link
nokia 7 plus

iPhone 8

聽日我拎部機試下先

咁nokia 7 plus 真係幾勁喎

今日g3 轉左7plus 果位巴打係唔係度
部野爽唔爽

題外話 巴打幾高大幾型仔

Ivanlee7789

想有下文

7plus 只可以話係呢個價超值
用iphone 8影係就算有少少手震都可以影到focus 得好好既相
但7plus 就要幾時都要揸得好定，先有上圖質素
同埋呢張算影遠景
影近的時候
7plus 有時會有一種張相好soft，唔係太focus 嘅感覺
唔識點形容
遲下post 相

no gay la
想多d 評價一齊討論下

等nokia 做大d 唔想再比*** 同apple 食哂個市場

幾時上HMD office
話時話係邊區嘅

一開始聽到蔡司鏡覺得好勁好霸氣
但7plus 個相機我覺得係做番中階機應該有。。。唔係話超靚

不過3288 既機已經係超水準

個相機唔啱年紀大少少既人用
有小小手震已經

點樣將d app移去sd卡？

宜家d 機好似冇呢個功能??

3288 基本影下相
買佢個mon 個系統 核電 已經超爽

聽日cancel 左
佢有office 係荔枝角半島大廈

仲諗住影下相

幾位講得好啱
電量真係好好

我配埋個雙向qc3.0 尿袋
可以放工玩完番屋企

第日番工先叉番哂2 樣野

好，唔該哂

放大睇就見到n7 張相 soft 勁多，色就差唔多
想問下呢張 n7 快門幾多

想問大家意見
如果8 sirocco如果賣5k頭，其實係唔係都唔太抵呢？仲有，如果8換7p係唔係好傻
我肯定會買今年個真旗艦，而家買部咁貴嘅會唔會好on9

有閒錢咪當買玩具

買啦
真旗艦發怖又有排等
香港上市又有排等

閒錢係有，但想花得明智啲，唔想做大花筒

巴打尋日收到你TG 晏D再覆你買唔買 仲心大心細緊

等下實測先決定囉

宜家都有好多開箱同試玩既片 睇住先

我睇過8 sirocco嘅評測
spec上同我用緊嘅Nokia 8差唔多，最大差別都係鏡頭同mon，但就要俾多幾千換呢啲好似好on9
講真7p相對嚟講可能仲值得買，鏡頭同8s一樣，電仲要係核電，換都唔洗俾多太多

咁。。一係買7p玩住等真旗艦，一係直接等，睇你有幾多閒錢

其實聽歌有冇DAC影響大唔大？我部V10有，7p冇，但係我最高只係聽320k mp3/AAC

6s等真旗艦

五鏡輪盤呢個真心期待，起碼係向前發展
總好過屎為咁用三四年時間追nokia五年前做過嘅嘢

Okok 可能新果部仲正

一係7p
買貴機一定要845。順好多

留返d錢一炮過直接轟845旗艦機啦
同級換同級spec好on9

有新機？

我都認同
但又心癢癢想換

順過部g3好多

btw知唔知點熄左 差電個通知音效
有時又抆又插都幾煩下

呢個未研究到

不過d 電咁㩒都唔洗成日叉
成日叉粒電都易壞d

nokia6.1底下右邊個 洞係個收音咪？唔小心插咗下入去

三個字 無分別

有無巴打覺得gboard速成啲字同聯想字排位好閪 次次都要搵勁耐

咁就好啦，買新機唔洗特別考慮有冇DAC

唔係推d千幾蚊耳機應該無咩分別
話者咁講 你聽唔出分別既話就可以唔洗理

覺

想問7+個mon有冇得較色？唔係好慣咁濃

hmm其實我用緊JVC HA-FXT90，買果陣都過$900㗎

咁去鋪頭試下聽歌睇下夠唔夠力就最穩陣

百記今個星期會唔會有白色呢。

領域7p水貨2990 有無伏

爭個幾百蚊去鬼域買水貨
祝你好運

頭先行過胃信話有

1834 黃昏 7plus

想問問 7 plus 有冇單手模式？
唔該

有冇咩方法可令到部8仔影相快d

差300我真係唔出水貨喇

今日試玩兩部新機，真係好正

行貨都有地方做3000 啦
洗乜博

原來有人都覺
部野轉左個藍色wallpaper d icon 又紅
個mon auto 又好光。d 色好勁

行貨3000 係現金價吖嘛
碌卡平好多 無得碌卡 最少當貴200

買咗部新nokia 6俾家父

個日試玩完7P, 唔上台咁既價錢其實幾抵,
起碼你做工作機又夠電用, 影相又得。
上8就真係諗下先...

鬼域D機都唔知響邊度嚟
分分鐘係拎支版裝返Play Store就算

之前巴打話大行碌到盡唔洗3k
sun mobile 唔洗簽約出機都係3k 可碌卡喎

6 仔抵玩之作
不過支那機隻p20 lite 都幾正
雖然支那機不了

Kirin 659仲廢過s625，點同s630比
三手科技，不了！

想問整體上同紅米A1差幾多?

新6仔唔錯，跟機仲有qc3.0快叉牛
nokia

紅米a1咁垃圾，有乜比較價值？
淨係粒u Nokia 6.1已經贏佢幾十條街啦

咁同iphone6比呢?
用緊iphone6 部機冇乜事係有d lag
心思思想換7plus

所以應該都會sun出

仲送張一個月data 卡
當100 水啦 幾抵玩

睇左個款咋 大陸野真係好鍾意抄
華為d 自家u 唔知掂唔掂。。。都係6 仔正

神U 630 + QC3.0 + NFC +ZEISS，賣$2288仲想點，sun仲要賣$2098

android one 先屈
唔洗裝埋哂d 部機壞都未用過既app

630其實唔打機 但係用得多social media app同影相其實都夠做？

其實部野同zf4 都幾似

夠啦

用緊i6做後備機。如果你睇字多就當然7+好啲。我自己冇打機就答唔倒你邊部打機會順啲（多數人都話打機係iphone順過android）

Multi-tasking 黎講，同其他人評論一樣，唔kill apps都唔會特別lag，而且7+可以將畫面分割做兩個部分，同時開兩個app （e.g. 一路LIHKG一路whatsapp），都係大mon好處之一

仆街
真旗艦提早發佈
叫Nokia X/ 10

啱啱先買咦7+

Nokia X

旗艦個價隨時貴一倍架喎

旗艦機 等左好耐

想問7+ vs 8
有咩唔同

不了，買唔起
其實中階同旗艦分別唔大姐

暫時有嘅資料都係啲勁假嘅FF圖
完全無消息係講呢部機

7+ 入夜完全天黑表現：

自動模式

手動(玩野)模式

頂點解全部會旋轉左90度

或者唔係旗艦機
而係雙中階機/低階機，有鳩通同發哥兩個版本
斷估應該係頂nokia 3同 5嘅位

利申：鳩UP

點解你地影親d 相都咁靚

其實唔打機/唔玩靚game 呢部夠做
真係成日打機一定係買番iphone

有冇多啲消息

成個人咁撚大部 真係要咩出街

真心 ?

冇了。。。公司宜家都係有567 8siro 既料

呢部X好神祕吓，我懷疑緊係唔係HMD出

應該唔會掛

係咪真架，我唔買7 Plus 住架啦。

應該係中階/低階機

但係呢個名又唔似低階中階機會改喎

因為以前有部行android嘅低階nokia x

木馬年代

諗住等7+有白色先再買

咩人先有得送？非現有客戶？

Sun mobile個網6.1同7plus 客戶價收咗$1998同$2898

琴日行過睇...黑銅色配得勁靚

尋日晏晝買新6 $2098，今日就再平$100

8都平左100，都係2898

請問7plus 既nfc 用唔用到oepay?

仲中階/低階機
到底HMD想點

仲未有白

我諗係鋪中階低階全螢幕機嘅路
因為Nokia 6.1其實應該係上年就已經設計好，當時無預計到18:9普及得咁快
而家嗱嗱聲插旗

推，有有冇人知

用到

仆街....又話GMD global 係荷蘭既

俾我係系統>法規資訊見到呢d 野

屌

你用Nokia 8?

係

HMD同nokia 一直都係芬蘭公司

無記錯外國公司要喺大陸賣機經銷，佢係一定要喺大陸註冊開公司先得
所以三星喺大陸度一定要叫三星中國、華碩中國咁，唔可以叫三星國際或三星韓國咁

叫杭州三星
所以證明hmd真係外國公司

淘寶水凝貼同埋機殼到咗
冇想像中咁差

杭州三星個名真係好柒

7+ 用唔用到check 八達通app ?

有冇7plus既巴打用原裝叉機好似充唔滿咁？
我叉滿100%即停既話，啲電走得好快，SOT得一半左右
但叉過夜又無事喎，正正常常SOT有10個鐘

SOT 10個鐘

剛買行$2920
貼買左$18,但邊到有套買？
淘寶要等幾日

差唔多10%電一個鐘 無計錯掛

鴨尞街公廁果間 廿蚊透明膠套

透明套佢原裝都有啦

我出機果時無sosad

細舖？

巴打知唔知幾時有7plus 6gb行貨

都冇出 唔洗諗

我見youtube開箱，個盒入面都有個原裝透明嘅喎

Nokia 8 個 Camera 好似自由度唔太大，
有冇其他App可以用？

nokia有冇試機code?

其實係叫惠州三星

我都搵唔到
淨係識*#06#

分唔到 一樣咁柒

dllm咁快減
所以話第一水淨係賺啲一出即買機嘅人都fatfat

你啱

個殼邊間買?
之前又係淘寶買左個殼個usb位勁介手

我果個都係勁𠝹手喎

已買6.1同7+

一出出兩部 死忠黎噯

一黎Android One，二黎想做孝子

6.1個feel 似note 3

咪住先
上面nokia x 係真定假
事關我真係想出7plus

如果有x我可能會睇定D

Nokia 7 plus tele鏡試相
無OIS係要定啲去影

我買左呢個
𠝹到頂唔順用返百記送個透明套

唔知點解6.1機背有IMEI貼紙，7+無

btw 送既6.1 mon貼完全唔岩size

可能係ff圖
nokia x 呢個型號好以出過

有冇人有第6果個問題 ?

老老柒柒
我懷疑頭一批Nokia 7 plus係大陸賣唔去，返廠倒個global rom掉嚟香港賣

點解

大陸好滯銷咩？

4+64少啲人買，多數都買6+64

咁又係，有得揀都揀6

諗多咗啦
全世界都出4+64
唔通全部都係支那滯銷拎出去賣咩

都不失第一批滯銷咗嘅好方法嘅

因為點解咁講呢，其實係我見原來無附送透明套嘅就應該係得大陸版，印度版都有送
純鳩up

你就咁睇100%其實唔一定係滿，你入setting->battery，寫係Full先係真係滿，如果岩岩出100%果時應該會仲係寫charging，要等多排先真係full

咁ON9 寫100%都唔係滿 咁寫99%啦屌

終於有nfc

仆街我買左大陸版

但我諗都無乜所謂嘅，都係跟返android one更新就OK啦

喺邊買？

再講多次，我係完全無證據情況下鳩UP 唔好當真

我都係呢間 第二隻色

其實好多都係咁
我以前用NEXUS 5同見我屋企人用D SAMSUNG都會咁,粒電愈大愈等得耐先變FULL

我的電池無法充電至 100%
有時即使電腦已連接電源轉換器很長一段時間，macOS 中的電池仍不會顯示充飽（100%），電池可能在充電至 93% 和 99% 之間時停止。這是正常現象，有助於延長電池的整體使用壽命。

6 個相機靚過7PLUS

有無就咁黑色?

6.1個相機係7plus個自拍鏡頭喎

有,齋黑色另一間舖好似有得薄啲

你想印自己個樣上去都得
但咁𠝹手你都想用?
我已經將佢放埋左一二邊

另外，我諗呢個可以解答到之前位巴打問，點解有一日SOT多啲但第二日好似少啲

隨時都能為你的 Apple 鋰離子電池充電。再次充電前，不須 100% 放電。Apple 鋰離子電池是以充電循環的方式運作，當你以正常使用或放電方式消耗相當於 100% 的電池蓄電量，就完成了一次充電循環，但不一定所有的蓄電量均來自同一次的充電。舉例而言，你可能某一天使用了 75% 的電池蓄電量，然後整晚將它再次充飽電，而第二天又使用了 25% 的電力，總共放電達 100%，這二天的用電量將累積成一次充電循環。完成一次循環，可能需要好幾天。所有類型的電池重複充電若干次數後，蓄電量都將會減少。而使用鋰離子電池，每次進行完整的充電循環，蓄電量只略為減少。Apple 鋰離子電池設計的目的就在於即使多次充電循環之後，仍能儘量保有 80% 的原蓄電量，至於實際結果，將因產品而異。

上個post 有巴打話街客walkin 淨機2980
唔洗簽約 仲送張一個月sim

今日出咗機，部機望落又幾靚仔

Sales話得黑色，白色未知幾返貨，但係百記又有白色dummy嘅

雖然我都係鍾意黑

點解我係荃灣問係$3104送sim

黑白冇乜所謂啦都係咁靚, 上一部係黑所以今次想買白
點知sales話冇白, 最後都係買咗黑

我係一年約+2998

一年約月費係咪都係$96?
而家用緊都係SUN直接再簽都無問題

好似$2898...喎

你本身月費個價錢, 簽約日計加監一年

用平plan冇計啦. 廢時為果三兩舊同sales講咁多野
個sales哥哥仲幫我痴埋芒貼, 算係咁

考慮下先,白機個mon邊係白定黑?如果係黑就直接出黑銅算

黑

好有930黑金白金版嘅感覺

我都無透明膠套,福仁無,鴨尞街問左幾間都無
最後星際1F 買左$40
用幾日,等淘寶貨到就掉

細舖$2920 同時有幾個人買緊, 個個都等3K内先買

賣3k內真係成個中階市場玩哂

像素高啲唔等於靚啲

竟然係咁

可能之前用慣細機，覺得7+好大

用黎打機對手好攰

用慣細機轉大係咁,不過用慣左大你就唔會想再用返細

請問7 plus 有冇雙卡雙待?
今日係街試玩部機唔見有呢個 setting

4G+3G

同埋有個問題打横mon game實遮住個喇叭

咁其實用緊sim2上網果時點解開到4g
姐係sim2做4g, sim1變番3g???

其實而家大機已經唔算難揸手, 因為改左用18:9, 部機係拉長左, 但寬度反而無大, 好過以前D 6"機

我都係鍾意5"多啲

利申唔知
只係見到部機咁寫
等其他巴打答

冇問題 反應好快
日日用緊

原來部機製造日期係四月

7+係四月
6.1係三月

咁咪同當時客戶價一樣

舊電真係唔話得 不過都値得留意一年後耗損情況

以前真係有部叫nokia x
咁咪撞名?

有無ching聽過有部叫Nokia Maze
好似幾好 幾時出
利申 無用過nokia 想買7plus

nokia 8 with hdr+
其實算係咁啦

2個sim 卡位都用到4g 同3g
但你只能揀一張卡上網（不論4g 3g）
而冇上網果張卡就會跌落3g

利申用緊sim 2 4g 覆你

弱弱一問，用緊部Xperia XZ，食雞卡用電快，純粹想變番打到機同唔好半日用完電同影相唔差，換Nokia 7 Plus好唔好

原來HMD攞返哂nokia以前電話嘅設計專利
但非常不幸嘅係一部lumia都無，即係Lumia嘅設計專利仲喺M$個仆街手上

打傳說開到60fps

Lumia 算鳩數啦
最底嗰部6260？

7+ 個雙鏡係咪無人像

應該係N90
第一批 n series

遲啲係咪有Nokia 9？

想問N7+點樣閂咗下載apps後自動追加到桌面呢個選項？
搵極都無

唔係

琴日減咗一舊

邊到買3000內?準備出機
下星期放假backup好曬d野就去買

7plus 比8仔更靚更自然

如果舊機係Android，用新機時揀翻從舊機過資料setup就可以，當然另外backup都好

本來想等埋8s
但部lg已經捱唔住
下星期出7+

其實佢$3104 我都想出
但手頭緊

行過問左sun 淨機3104

邊到出到29xx

sun嘅2898/2998 係客戶價黎

佢話客戶都要加簽約先係依個價

依個係簽約價 唔係客戶價

nokia 7 plus 冇ois 影相係咪隻手要好定先影得好？

想出部 7 plus/6 俾兩老 你地多數去邊到買？3000數下真係幾抵用

仲諗緊7 plus 定牙石zenfone 5 好，唔計瀏海，好似zenfone 都幾抵

想問有無人知點分部機係港行定國行？

點知自己行緊港版rom?

7plus 出淨機邊度買平？

你部機有冇預載支付寶同微訊呢啲支那app?
洗唔洗自己刷Google services?

係呀 要原價加一年

隻手旭住影其實都冇大問題
但行住路影就差小小

手震嚴重撚好驚伏

有恆生$100 cash dollar 星期六日係百記買可以當$200用

太陽台淨機$3104 + 1個月上網sim

我所知就係咁

係衛訊買係行港版rom？

唔該ching

梗係啦
佢邊夠膽賣水貨

lumia有咩好用
最多咪淨係得1020個oreo

係d專利好用
單係here map 已經好爽

原來有分㗎 咁sun mobile應該都係行貨？

但7plus 行原生android 應該好啲

細鋪就小心啲，因為你留意吓細鋪水貨同所謂行貨價錢其實好接近
但nokia指定零售商就無嘢嘅

最後個三間係乜鳩黎

比較細既電器鋪

性能 順暢度 續航 嚟講 7+ 應該係好啲
影相 我估 ZenFone 5 好啲
有旗艦CMOS+OIS
不過對牙石啲 功能 冇興趣就冇必要買
價錢應該貴 一二百

多謝大佬

here包咗落去Lumia個part？
here分分鐘好用過google map

here map賣咗出去好耐啦，賣咗俾BMW、Audi、Daimler嘅德國車廠聯盟
你要用其實都可以dl here map嚟用

始創間衛訊死都唔擺Nokia機出嚟，最後都係要去CSL撚下部7 plus

試玩相機，冇OIS都唔係太差啫，起碼個app反應快過我部V10

行過幾間衛訊都冇放出嚟

大埔中心嗰間有

睇嚟Nokia冇乜畀錢衛訊
我嗰區幾間都有但全部角落頭

hmd窮到
最叻都係facebook開post做宣傳

但係又有錢喺地鐵賣廣告

都係一兩張
***同屎為呢啲有大水喉射住嘅比較，hmd喺地鐵賣廣告嘅作用只係派傳單咁上下
都未講膳稿打手媒體嘅錢

係google play入面

有冇巴打藍牙有問題？ 我連幾分鐘就自動斷線

嗰間一入門口同埋都多人拎黎試
走咗幾勻先到我試

我連iconx聽歌無問題

有無人講下玻璃貼邊到有她好野

有無用家識用7PLUS個景深?
我試過係太陽入面撚佢個景深
想影個差電座 (清) 後面濛
整極都話我距離太近

7p 同8 除左粒u 之外 其實仲有咩分別？唔多打機嘅話 係咪7p 好啲？

今日睇過 兩部同價

今日行街開始見到有人用Nokia

痴咗幾張都衰 半個mon係白邊

7p電池大啲鏡頭靚啲 好似係

8樣衰D

我諗住淘一次試下,咩水凝膜，好似好難貼。

＊＊＊係銅鑼灣地鐵個廣告大得誇張

水凝膜唔會有白邊,但係痴個陣易入塵 要好小心搞

死，希望無事，屋企最多係塵

除左佢會估錯字，真心好用（估字個到變左要隻隻字都望住佢先禁Spacebar ）

太陽台出8 平7+ 幾百，所以你唔求18：9係出8 抵啲

原來支那版機背無Android one logo

緊貼升級已經贏曬

貼完啦, 冇乜大問題

轉個頭已經有8。1

好似聽講話大陸版本身已經有wechat 支付寶果D APPS係度

冇錯 機背冇字

開機畫面只係‘寫 power by Android

Play Store入面設定

米家
會唔會吖

諗緊買6 2018定7 plus好
諗住用住先遲下轉新iPhone
今日試左6同7plus 發現7plus個螢幕啲色好似靚過6好多？ 6個螢幕啲色好似淡淡地咁

用緊7plus既巴打想問下單手操作會唔會好困難？
例如拉上邊條bar落黎

7p影相靚好多？
如果係既都幾心動

第二張唔係，第一張肯定係

7+色有時太sharp
上面條bar不嬲用gesture掃指膜

Nokia 7 plus想換字型
係咪一定要root？
有無免root app

換唔到，冇得root

藍芽無事，反而係4g 上網成日斷

講緊7 plus

yes, 支那版係

835+Android8用上去真係好爽 但聽歌同影相好似比唔上LG

就咁睇着mon可以用到七個鐘以上

3800

有冇巴打買咗6.1 可以講吓粒電襟唔襟用?快速充電係咪真係咁快?

係唔係今個星期有8 sirocco啊？
有冇線人可以透露下

7個鐘真係基本 平時都輕鬆8 9

巴打個mon較幾光？

35%

想問下7plus有冇輕按付款呢樣野？

7plus 上網嘅時候，上下兩條bar都係白色，有無得跟網頁轉色，好似facebook依家係白藍白，想上下兩邊都轉成全藍色，之前其他機都自動轉色。

Google pay?

Android pay

改左名...

係呀,我就得之前有得set,但up左8.1就搵唔返

改左名做Google pay

有冇買咗 nokia 6 2018 嘅巴打可以講吓?

唔該哂

邊到有靚d既玻璃貼買,淘落後果d有d流

5288 8s

唔係大家都2898？

聽講8個相機好慢？
7+ 個相機係咪好過8 好多？

信仰大考驗

我係(8)度一出就話那來的自信6K，5K就差唔多。

btw今次香港係全球最平，平過哂台、印、支
今次唔係呃鳩香港人啦掛

我估6月再減多次

想問係咪冇得 set就咁用指紋開關螢幕，一定要 mix 其他野黎用？

咩叫mix其他嘢嚟用

我見係設定度一定要用 pin /pw/圖案，指紋好似只係用黎叫醒個 mon咁

pin /pw/圖案係以防你指紋解唔到鎖用，同埋保障你部機俾人偷咗重新開機，人哋都問唔到你機
日常用可以直接用指紋解鎖著mon

噢，我明啦，因為我用左另一個 app去 lock screen, 所以下下開screen都要入code, 唔該晒，自膠

8 sirocco?

5288性價比好似麻麻

yes！

cant see a reason to buy it

Agreed. 如果呢一刻我被迫換機，都係買7 plus，用低D成本去等Nokia將來有更好嘅機。

信仰啊！

3K一係7+一係8，冇得輸！
8s跌到4K左右先好買

2018 年用5k買835機是否不智

可以買845機

5288 行835 唔好制啊

唔好盲追cpu
夠用就得
你勁u 廢電一樣死

而家D Game用唔盡勁U
反而電量大 你比較feel到有用 不過要睇埋RAM

我部8開機都冇 Android One

8係冇

信仰就去馬喇，
正常就真係搵鬼買

官方已確認nokia 8會加入android one嘅
但可能要上android 9先會正式將佢加入android one

打定個底先，等待涉及風險
唔想你到時屌晒鬼

有員工價咁正

播歌一定要pause左先關到？
有冇得直接關？

有冇7 plus case 推介

Nokia 8有Android one!?
求source

Are older Nokia Android Phones eligible for Android One?

A: Yes, they are eligible. Nokia 3 upwards all Nokia Android smartphones are eligible for Android One. This was confirmed by HMD CEO on the stage and later we got the confirmation from HMD team too.

The only brand committing to Android One portfolio wise:

Nokia is the only brand that has committed to the Google’s Android One and Go programs portfolio wise. Nokia Smartphones from Nokia 3 up will be part of Android One portfolio while Nokia 1 and Nokia 2 will be part of Android Go. This will ensure guaranteed faster Security and OS updates.

冇3.5，不了

thanks for the info

我用VLC， 拉個notification bar 落嚟就得

我宜家睇機都主要睇ram 電 3.5mm 同OS係乜 就算
cpu 相機呢d都比較次要

基本上如果我覺得我宜家部V10都夠打機（唔過熱嘅話），7plus行S660應該已經贏S808。要犧牲嘅可能係影相冇OIS同埋聽歌冇DAC囉，但係3k有核電性價比已經好高，再減些少仲正。

先達 樓上 70 全屏 包貼 今日買的
開心使用中
雖然已經係網上買了

係四邊膠水嗰隻？
嗰隻好易入塵

我果隻有網點,仲要中間唔實,一用力㩒落去會出彩虹紋

諗緊用唔用水凝貼好,我驚跌落地冇玻璃貼咁食到力

我同你同一隻
而家啲窿位嘅邊入哂塵

7 plus 2598?

暫時冇，我索性連套都唔用，直接享受成部機嘅手感算

咁機咁靚都用套

有冇人用過6(2018)？我見$22xx好似幾好

係囉 ching 有無興趣幫手 想做孝子

呢個價抵玩

狗衝

求巴打幫手

上面

員工價又點會無quota
無限既話買晒2900放出街啦

btw, sun mobile舊客都可以2898
我借人地名出左啦
2900 呢部非常抵屌

我琴日問過，佢一定要我加監

想請教一下，而家兩老用緊LG G4，轉嘅話應該用8定7 plus好？7 plus冇OIS好似冇咁好（用有OIS嘅G4影都鬆郁朦，冇OIS真係不敢想像），但8個鏡頭又冇7 plus咁好...

8S好似都無OIS?

7 plus
番工睇咗6個鐘youtube

係，所以就算換都應該係諗7plus而唔使諗8？
808 vs 660應該唔會差太遠掛

660屌打808啦

我唔洗
你去第間問下

805呢

660 = 820

808直頭屎黎過熱熄哂大核實際效能好撚弱
依家求其搵粒新u都屌打佢
7plus啦

感謝回答，星期日帶兩老去試機先，試啱就比錢

要試啱個相機 自己買完諗住出多部比老豆 叫佢影幾張 影完就放棄唔買

唔該哂
星期日帶兩老去試下先，最緊要佢地自己滿意

呢樣我都好驚，尤其唔知冇OIS會對佢地影相有幾大影響
真係太鬆郁朦嘅話可能比多小小出部G6比佢地就算...

咁就唔可以叫中階機同個價起碼double

Nokia X 百度有人話定價千元左右，主打影音

佢就咁加OIS 都足夠中階殺哂全部機啦

LG 正仆街含撚狗 永不錄用

佢有OIS嘅話，要我每部比多一千都即課兩部

應該係頂Nokia 3同5嘅位

月山竹

真男人

verbatim啲usb c 線如何
想整條2米嘅

NOKIA 7 PLUS 有冇無線充電?

無

用緊條1.2m c to c冇問題

女兄弟

有冇方法知有冇啟動到qc?
除左計時

7plus有寫快速充電

係喎, 太細隻望唔到sor

好想識個用nokia既女朋友

8s 4500就買

7plus sun mobile淨機30xx

好似可以一戰

相機條銅邊開始甩色

唔係ma 咁快現形

啱啱發現用個唔支援qc嘅5v3a都會寫住快速充電

裸跑涉及風險

qc2.0 係未5v 2a？
另7plus電力幾好，之前用s9plus 翻到屋企有4x%電，依家有6x%

用套好肉酸

因為寫明QC好似要俾錢高通

啱啱google左
佢應該自動行左Quick Charge 1.0

剛剛去鋪頭玩過，比較手頭上用高通820既上代旗艦，掃mon明顯慢少少，可接受既輕微lag。相機質素算中上，無光學防震，相片細緻度同銳利度感覺一般，同我睇youtube既評測一致。整體無旗艦感。

用原生8.0有好有唔好，好既地方就係有update。唔好就係有好多細微位照舊唔掂。例如我用開速成輸入法，其他品牌都有自家輸入法。但google個速成輸入法有bug，打完英文轉中文要格一個space位唔係會出error，由上年年中到現在都未fix。用其他下載既亦用得唔順手。

上代旗艦都係賣差唔多價，咁我寧願要上代旗艦。

去到8.0原生都總係比唔上其他品牌既os。便利性，細微位都係差，呢點係我最失望。

用gboard完美解決

我試時，gboard只有手寫，注音同拼音呢三種中文輸入法。點改做速成?我聽日再去玩下部機，試清楚。

睇你鍾唔鍾意原生囉
如果用開高訂製要轉原生係有一定難度，但慣咗原生就唔會再想用高訂製
因為高訂製或多或少都會有bug，而且都幾難根治嘅，原生就好少呢啲問題

gboard要更新最新版先有倉頡、速成
門市機多數十世唔更新

去淘寶買隻檢測器
上到9v就已經係QC2.0以上

HTC U Ultra 8.0 Delay 到今日都未出

Nokia 7 plus Vs Nokia 8 速度比較

有明顯距離，但唔算話差太遠

thx，同埋試機時開始用gboard會有段通知話會收集個人資料可能包括信用卡，問我同唔同意...我俾佢呢段msg嚇親。連打個咩字都收集...

順便一問：我用開Google Cantonese Input，Nokia 7 plus係咪正常用到？

呢個已經俾google放棄嘅啦，個bug成年都唔更新
用gboard啦，多功能好多同無咗bug

gboard咁好用都唔用

gboard轉語言好煩下

gboard錄音打字仲正呀

出D字好完美
仲好似識學習

其實上面呢段我用G BOARD錄出黎既

錄音打字好似所有google input都有

咁我試下先

其他唔知
第一次用gboard
非常好用

開game部機D色個saturation好似有D太勁

想問一樣嘢
18:9嘅機打機會唔會開唔到full screen?
會唔會留黑邊或cut左右?

你未買咩？

未
睇埋19號8s有冇即減

我會
我玩緊隻GAME橫向, 比佢cut左左同右

thanks
我試撚過部機，睇youtube都無乜問題，就係唔知打機兼容到未

打直既GAME 應該唔會CUT
玩打橫既會

其實係睇隻game支唔支持，我玩打直同打橫嘅game都冇cut

上面打錯

＊支唔支援

某啲大廠game就應該無問題，但因為Android one基本上無得好似***同lg咁可以強行將啲app整做full screen
所以都想知而家啲細app developer有冇開始支援18:9

而家先留意到
不過真係好正

見到上面巴打舊電66%都仲可以用多10個鐘
但我98%已經話得返13個鐘是否正常

係咪你啲 background apps太多

嗰個係按你用緊乜嘢app嚟斷鳩估，其實係唔準嘅
佢都斷鳩估我部8可以用到三日 因為我待機待咗成晚，乜都無開

我有keep住清

我用多幾日睇吓點 部機都係前日先出 都仲可以換

試咗一陣，暫時都係用番Cantonese Input就係因為轉語言快，有中英兩個tabs

其實有乜嘢bug？

偏好設定>顯示語言切換鍵
咁個keyboard下面會有個地球仔俾你轉語言

我想問吓大家係fb睇片係咪好撚濛
睇片個陣禁佢個設定又話已經係最好畫質

我都係 得240p揀

我都係 好彩唔用 Facebook

未播同暫停個吓最清

第一次用QC
快到癲
一分鐘1.5%

gboard禁一下就轉到
你仲想有幾快?

某啲支那機好鍾意搵nokia刷存在感

行660 一定有快叉 不過唔知行幾多

可以看到充電電壓、電流達到了約7V 2.6A，支持約18W的QC3.0充電。

岩岩去完hmd 高級商廈合租寫字樓
岩岩講完冇比錢qualcom 行qc2.0 的

另外掃指紋個位可以拉個控制介面落黎

大陸版6 仔7plus 都唔係行android one
android 保證左最小2 年更新 好正
每個月有一次安全性更新
6仔仲要冇蔡司鏡 7仔6gb ram 硬件其他一樣

8sirocco 同7plus 個鏡頭一樣的
佢1地主打都係7plus

仲有部野都幾㩒跌 真一體式機身黎全金屬
起初以為膠底黎

有冇問下點解7p唔出6g ram

可能因為我有四種輸入法：廣東話手寫，廣東話拼音，英文，日文手寫，㩒一下只會跳去下一種

搵港豬笨掛 佢話全球得大陸6gb ram
可能上面多大陸機又平又抵玩

你見香港d 賣牌子既都偏貴
3288 左右都冇6gb ram 慳番掛

合租寫字樓

希望下款2019 7+個size可以細啲，用左一個禮拜到，真係用唔掂

用慣就得
小弟初初用小米max都好唔慣
隻手會痛

之前篇新聞都係話一個人變十個人

好撚霉
如果鴻海真係金主，可唔可課啲金俾佢哋

呢個真，打兩鋪機真係手痛

所以我只會買Pixel/ Android One 既機

7s 同 8s 相機一樣賣貴2千真係搵笨柒

做左孝子買左部Nokia6俾老母
個ui 不得了 又清爽又順
最重要冇samsung 之類啲垃圾app 用落好易上手
就算老母之前用iPhone 都好快用慣
黑銅色又型
如果唔係啱啱買左電話我諗我會買部Nokia 8俾自己

係6.1先啱

咁個設計、cpu、gpu、ram、無線充、防水都好唔同嘅
各取所需囉

主力就一定係7p

佢哋office係唔係好似亞視咁，一人分演多角

冇得root機玩rom 過左update period 後冇得自己升

真係好大部

冇深入研究
得一個人講下野比我地聽 其他可能紙板人黎

我阿媽拎黎打牌話正
5。5轉 6" 佢話好睇d

無知一問
Unlocked bootloader係咪一定冇可能?

我都係得240p

35個app允許background行多咗啲喎
我剩係允許wstapp, snapchat嗰啲加埋得幾個
依家兩日先充一次電都得

有無巴打上過 CS 整機？

果度好似整埋apple

用慣LG V10嘅我應該冇問題

銀城廣場果度上過幾次

就咁睇Nokia 7 plus 都唔算太大部

佢哋係整定係換？

部 8 仔 short short 地想拎去 check 一 check

對比之下nokia 8 個mom好似靚好多

好難揀呀

8係2k mon

望落8仔好似色準d同光d
做過research
8仔可以去到700 nits
7+可以去到500 nits

但唔知7+最暗去到幾多

因為依家部電話個mon 太衰
好想換左佢

用緊droid turbo
2k mon 加 3900mAh
所以好難揀換邊部

整左幾次，都冇得換，最多會話比nokia知道

要整啲乜？

用盡100%最多5粒鐘

耳機插孔接觸不良

如果我嗰部 8 仔啲 Wi-Fi 同 Bluetooth 成日都自己又開又閂，可以點搞？

未過保養，第一次帶埋單據上去比佢check，一個工作天應該可以攞

660 大約係820 咁上下
835 一定快過佢地

8 仔性能勁d 但細moon 非18:9
後生仔/雙機用8
阿媽 師奶 阿叔用7plus

要大電就7 Plus, 玩3D高畫質game就8

6GB RAM係中國版，唔係Android One

你有冇裝啲app係可以改部機嘅設定？

岩岩 sun mobile 出左 做孝子
加一張儲值卡 3108

太耐冇用android ,有d咩要set 同埋咩必裝apps?

自己刷嘅就唔叫Android One啦

gboard
夜間模式
去background activity manager enable blacklist

暗環境影唔影到？
我用緊6s想換 相機唔差過6s就得

夜間模式？

會定個時間將個畫面校黃，方便入睡

明了

小熊來電 有個天氣app 都幾好

冇保養冇pure android 制唔過

啱啱去sun mobile出左部6.1俾家母
有個問題係來電顯示個度，如果用緊電話個陣有人打黎只會有個好細個通知
請問有無得更改？

nokia 7 plus 點解咁既spec 值$3200

應該值幾多？

$2000-2500
粒u 廢,又得4g ram
蔡鏡又唔係好勁姐
接近價位都夠買上一代旗艦

粒u廢
sor笑咗

咪又係中階機u
連821 都比唔上

無呀

有無人試過用 7 plus 整中銀個 流動保安編碼？
唔知點解佢話我係唔支援型號
如果連android one 都唔支援，我覺得中銀好失敗
我見中銀網寫android 6 以上就支援，有無巴打整到？

咁你拎同價位好過佢既黎睇睇

比多幾舊水,Sony xzp, HTC u11

屌你U ultra都唔講?$2398抵到爛
快啲去買，橫掂nokia咁貴你都唔會買啦

差唔多成千銀喎
加加下直接買IP啦不如

三千尾炸喎

咁7P夠2千尾 唔係差成千

你知唔知好多巴打係29XX-30XX買機
你叫佢哋俾到39XX咁係唔係爭成千
再者，人哋可能係要大電呢?唔一定個個都想追旗艦U，有時電更大可以用到8-9個鐘SOT係仲有用過你開apps快3,4秒

今個星期出8 sirocco
好爭扎買7P定8sirocco 好
前者夠平又大電仲有3.5
後者就U勁啲相機靚啲
各有長處，真係揀唔落手，感覺上買8sirocco $5288又唔太抵咁
大家點睇？

相機唔係一樣咩

我同你處境一樣
我用緊nokia 8，spec都基本一樣，但要用$5288買個相機同設計真係好有啲過唔到自己個關 如果佢有即減到4k尾都仲可以衝

sor我冇睇清楚
但係660同835係咪真係差好遠？
利申用緊LG G5

可以參考下

8 sirocco 買唔過, 定價太高, 用835, 要買買7+ or 8好過

Nokia X應該係雙版本，s636同p60

價太高 作為老母機 唔合格

深之都，2900咋

老母機可以6.1
6.1有FM收音機

中階機中階價用中階u都比人另，真係慘

8sirocco 得單sim 卡，不了

應該學htc用萬年u出新機
低階：s810
中階：s820

真？

大mon 比老野好

7plus 架喇

S660多核效能都係比S835相差20%左右
屌那星仲話粒U廢,不如改用Hisilicon呀笨柒

7plus個價其實都好老母機啦
samsung 個堆c系低階機都差唔多價

660算係效能同耗電做平衡做得最好嗰個
有成8個鐘SOT而且打到機唔lag

深之都 ... 真係要小心，就算話行貨都唔知Nokia受唔受保

所以7 plus係我暫時首選，除非有更好嘅中階U出現（710?)

sot 關大電事多啲 雖然660都係慳電

apple咪係咁

岩
唔打機7p 無得輸

佢講到明Android 6以上先支援，7p 行Android one

請問7 plus 用USB 2.0 + emmc 同8用usb3.1 + ufc 係傳送資料方面差唔差得遠？

師兄你走先
我幫你頂住

8係咪雙卡？

淨講banking app, iOS 係領先好多

細鋪賣緊$2870
呢個價真係抵買

佢應該追一追post，就知多幾百已經好大件事

多幾百已經屌到飛天

2500-3300係中價機激戰區，爭幾百對心理關口好大影響

咁呢個真
所以ZF5減$500真係好吸引

ASUS 成日暗啞底將D料縮水，不了

一分錢一分貨
商業公司梗係想賺錢，佢減得多賣得平，即係佢會喺某啲地方偷工減料吓，當減省成本，QC亦會相對求其

Nokia 7+ 影
好過 iPhone 6s
你想好過邊部6s

其實都唔驚 識某d 細舖佢地d 機真係賺百幾兩百

流量大果D小店，一日賣十幾二十部同一型號機，洗鬼做手腳，賣夠數仲可以收供應商special rebate

宜家興起左講大感光大像素
1。4 華為1。55 上完d training 都係講呢樣野贏3星 apple

某d 牌子有
有d 就扣起贈品再散

去background activity manager enable blacklist <-- 唔明
請指教

2898 <--

我買係為大電
用開屎米5000 MAH
你低過4000其實好難接受
不過有QC就接受到3800

Nokia 8 sirocco嘅sun mobile價係$4998

問題係好多細鋪會賣水行貨
水貨同行貨混埋嚟賣又有

水行貨。當年睇到笑到pk

經典重溫

即係邊間？

7P係行Android 8.0/8.1
Android One 個One唔係指Android Version Number

其實想問下點解imobile同華仁無得賣nokia機？
係唔係佢哋無向代理拎貨定佢哋一直都無同呢間代理合作
呢兩間算係無伏，其他細鋪真係唔敢試

未番貨姐 宜家nokia 應該大做架喇
香港人都鍾意佢個牌子

呢兩間之前都無返Nokia 6同8嘅

之前就因為比幾間大行包左黎做
細舖都係大舖拆番黎/ 賣水貨

宜家先真係全世界拎到貨賣

如果唔嫌芒細既話 又預左帶尿袋
7plus 有咩好過8 仔??

相機

Sony 好似呢兩間喺特約list

多謝透露消息

係啊
以前我都會去細鋪買，尤其mphone
之後都會揀imobile或華仁嘅，信譽好似好啲

nokia 8 $2898

幾好多間細鋪都咁上下價
係咪真係行貨就唔知啦

好抵
但唔想要實體鍵

個個去晒買7plus無人買8啦

8 相機渣d?

nokia 今次d 機真係幾抵
7plus 個鏡頭拍得住旗艦機

岩阿，唔知係真係唔支援定係中銀個垃圾app 壞左

adroid 1.0

同ASUS ZenFone 5比點睇

gboard嘅速成係咪冇得係鍵盤slide向上揀英文字

邊有咁勁咪吹咁大 最多咪中上
夜拍邊夠旗艦玩？
同價位u11 eyes個相機同u11一樣就話拍得住姐

無啦 依家變左要禁實

Iphone6s
如果snapshot 邊部好？
我好怕andriod機反應慢易濛

唔覺得夜拍差過s9

夜拍好難超越內置廣角既旗艦機

我覺得係 software tune得冇咁好
ig sc都要等耐少少先開到鏡頭
另外zoom佢得1x 同2x
唔知有冇解決方法

點解？

我聽人講架咋
7plus 感光元。鏡都勁架喎

我sc 0.5秒都唔洗就開到鏡啦喎
Zoom你可以試吓用兩隻手指拉開個畫面

ig係佢個app問題，唔太關software事

邊到大感光呀

搵日去胃信試下機先

屌

$2898 Nokia 8
$3204 Nokia 7 plus

叫人點揀呀？

2898 csl 個個價真係幾屈

相機唔熟 我都係尻up

7plus影相
一禁即snap, 相簿即刻可以禁出黎睇

1秒內既事

唔知係咪真係好似以前咁堅抽，掉極都唔爛?

長用就8啦
等相機app

用手機比Nokia808都屌打曬所有旗艦相機鏡頭

而家就梗係唔得啦

808
放得入博物館

我又覺得幾襟用喎
我部8裸跑跌過幾次，都係邊位有少少花痕，但凹都唔凹

而家D機個mon咁易碎 真係特登去丟係會好易碎mon
不過機身真係一流,又唔易坐彎

nokia 呢堆機金屬機身
係真正一體式咁制造。。其他牌子會整左個背 上下再組裝

聽番黎話外國有單新聞用nokia 8
24 樓掉落街爆左moon 仲用到打到電話

好似好多都係一體式

講影相
舊930 影相仲靚過Nokia 8

遲啲得閒啲嘅時候我都想影啲比較圖
比較1520、8、8s/7p

聽介紹佢係成舊一次過整出黎
咁市場上都應該有

而家大部份都轉玻璃啦
一跌就爆

7plus 個底膠膠地包住d 鋁應該幾好

博物館老爺機都屌打家下既手機

跪拜加速

今日忍唔到手出左機，螢幕D色對比放鋪機個部偏黃但買個時無留意，之後換機要先去nokia個邊驗一次先，各位買時可留意下

大師兄歸位啦

有冇咁快
我7 plus
開相機都要1秒
如果做緊其他野，eg. Netflix youtube，又一段時間冇開過相機
再開相機要2秒，等佢focus好都要多1秒至1.5秒
如果唔係一定 out focus

題外話你要手夠穩定先得

我無計開相機

唔覺， 白平衡差到
對焦又慢

夜拍都唔會好過依家旗艦機
開個相機app都load幾秒
懷疑你有無真係用過

肥花測試nokia 7 plus
肥花算係較為中肯嘅一間，好過eprice、ringhk、Mobile magazine呢啲文妓

有冇人行開鴨寮街

Nokia 7 plus 賣緊幾錢

28xx?

有無人知Nokia 6換耳機插孔幾錢?

同問
巴打過咗保養？
利申：保養期內換過四次耳筒插位

張相大要load實慢

保養期係幾耐?

同埋想問佢換要幾耐先拎得返部機?

未 早排細佬用牙籤篤咗落去
搞到一邊無聲 個咪都仲收到聲
唔知保養包唔包

有冇咁渣啊
最多轉專業mode 教野load 耐d

808真係差唔多
成6,7年前產物

以為講緊7p
不過我覺得7p 個鏡真係冇吹到高階機相機咁勁
但值3288

咁講法如果我5K買8S都真係買個信仰渣喎

想幫女朋友換電話 但7plus同8真係好難揀
我自己用緊8 但個相機用到嬲嬲地 條波浪紋成日走出黎

8s 唔好制啦
Csl 2898 買8 仲抵

我都考慮緊

8真係超級吸引 但再考慮多陣就驚大鋪冇曬貨

csl 搶吧有平貨

我用緊8

我8S出之前3K出左8 唔洗諗

6s plus 轉會
好耐無用an機 想問邊隻鍵盤好用
唔太搵到有速成keyboard

內置Gboard有得揀快速,唔知係咪速成

係速成

gboard個手寫都幾好喎

試下搵番swype嘅apk

唔見既

要更新最新版
搵番廣東話中文出嚟
Add in番你啲常用 keyboard

係咪搞笑

一年，即日

就咁上去同佢講耳插壞咗is ok，因為應該Nokia 6好多鑊氣都係壞耳插。

同路人

未試玩過7plus個相機，我想問下係咪雙鏡頭嘅都做到好似LG咁嘅廣角效果㗎？

csl已經無咗藍色囉

唔係呀
個人覺得暗藍最靚

禁住1X同2X個位向右拉
可以最高10X

我上網見人講你可以影相個陣選擇用上鏡定下鏡影
點轉?
我轉極都轉唔到
個個咩肥花REVIEW入面都有講

等１８００入手新６

唔係X1就普通鏡 X2係長焦鏡咩

雖然好撚假
但如果真係咁嘅樣我真係狗衝

Zoom

仆街仲諗住Hi番部

Nokia 8上下邊太粗

csl個網得番紅同灰

有冇3.5先

琴晚睇住佢冇
不過唔緊要 本來都覺7p靚d

我用開藍芽聽歌，所以無乜所謂
少咗仲好，廢事入塵

如果用黎玩下爐石，上網，睇片，睇股票出邊部好

你試下um住個鏡
再zoom
一樣係同一個鏡黎架

7plus
原因：大電大mon

你要㩒X2佢先會轉鏡頭

我就係禁左都無先上黎問

睇review話因為佢轉鏡頭要時間，所以會喺preview嘅時侯用標準鏡digital zoom咗先
你真實影嘅時侯應該用到長鏡

都試過
一樣
簡單test就得
我長期um住個長鏡
1.0X ZOOM / 影相, 都係用上鏡
2.0X ZOOM / 影相, 一樣都係用上鏡

得散景係會用下面個鏡

iPhone 7plus 都抽唔贏Lumia 950XL, iPhone 係Auto 好

950xl真係好屈

我架7plus個耳插位好似有問題，插咗耳筒後試過熄機掣冇反應，自動開相機，同鈴聲自動跳到最大。希望唔好似6咁一年壞買次耳插位。

有冇試過其他耳機？
有時可能係兼容問題

係六十幾蚊條，日本城買個啲普通線，以前6同***note3用開都冇事。

如果想細鋪出7p 有冇邊幾間可以考慮

同問

乖乖地去大舖

個post去得好快

係街見到7+白色
用磨沙殼好靚

原來好多人對Nokia棄暗投明好有興趣

初頭啲屌鬼都去咗好多頁

屌個定價貴到個個都出曬機

邊忽貴
雙鏡, mon大, 電大, android 1, 外型靚仔, 夠輕
呢D FEATURE 3000有找係price得岩岩好

3000樓下抵買既

部機一個月都無就左兩三舊

穿左三千即刻好多巴打出機

利申部se未壞的唔起心去換機，觀望下算

7+同8冇人屌,係8+初出6K太貴

8s i think is expensive too

所謂平兩三舊都係細鋪價或sun mobile價
其實佢無跌過價

一陣去買部7 plus,想問有無咩test code??

正路大舖都應該兩個月內會減

7＋有屌
屌佢貴過大陸又無6gb ram

我都係用緊se，但應該過多幾個月會轉

其實我都手痕想換架，問左sun mobile trade到一千
補返1898咋

早買早享受

根本就係sunmobile做緊promotion姐
其他地方都無減

Youtube 個啲 color test 片有冇用

8 sirocco個手感

睇實機都好靚 但個價過唔到心理關口

7plus 睇片爽好多
爐石又load 快d

nokia 6仲用緊android 7.0
up唔update好 定等lag機先update

係唔係用緊支那移動先

嗱，有巴打曾經分享過升咗上8.0而上唔到網嘅解決方法，但唔係100%肯定得

LawrenceMok巴打提供嘅方法

Nokia 5,6,8 Upgrade 左 Oreo 上唔到 Mobile Data 既巴打:

如果有第二個台既sim card 可以試下做以下動作, 我同幾個巴打試過做完就上得返網:

1. 開住機開sim card tray
2. 搬唔work果張卡去sim 2 tray, 入張第二個台既去sim 1 tray
3. 去 settings -> Network & Internet -> SIM cards
4. Preferred SIM for 果度, 全部 set 去 SIM 2

留意下status bar d icon, 我就出現返 4G 同 up down 付號, 已經上得返網

5. 開sim tray, 攞返走sim 1 張卡, 放返sim 2 張卡去 sim 1, 完成.

之後試過on off wifi / reboot 機都仲work 到.

Nokia 6.1 點樣買最平呀

琴日買左7Plus
想問下有冇人用耳筒錄音既時候沙沙聲

沙聲？

想問下邊度有 8s 同 7+ 實機可以玩下 ？

你地 Nokia當做副機用，你地通常咩用途

ANDROID O 係咪唔駛ROOT 就可以用Substratum Theme?
有無人用緊, all theme 都用到??
NOKIA 7 PLUS 想轉THEME

有興趣買 想問行貨有無得裝兩個相同app? 即係支國嘅所謂應用雙開

Apps

可以裝呢個雙開

台灣防毒公司開發嘅，點都好過支那公司

推呀

好想買7plus,但真係太大部

修長型算好渣...

係呀

佢係聽到歌但錄音有時得有時冇聲

會唔會係耳筒個mic有問題
有冇試用嚟講電話？

有冇人知點解個Facebook 成日畀3210洗版嘅？

而家啲𡃁妹真係有錢，揸住部8仔

csl係咪咩金 定 銀 客plan銀 買淨機有幾折?

8s

竟然有人買

細路有錢揸iphone都好多啦

唔係公既問題係竟然買NOKIA

有無喺sun mobile出咗7plus機既巴打睇下，係唔係都係一樣情況？

我諗係跟產地嘅
應該無乜問題

重點

因為佢話而家啲o靚妹有錢嘛

6K 7K嗰啲仲誇張

月尾係咪有嘢發佈？

同問
sunmobile 6.1 齋機有冇特價

百記買都係一樣

6.1就出英文

下星期出番部7plus先

試左隻耳筒個咪無壞

講電話時無問題？

想問nokia 8(非sirocco)個nfc係咪好虧?

個人想換機，唔知7+定8好...
而家用緊xperia x，部機一年保養完前死左次加多3個月保養，臨完呢3個月extention又死多次
所以想襯部機仲著到可以trade到時換機

budget上7+同8都得，個人用手機影相...

咁就7plus啦

豐澤 7 plus 表示一樣
但我諗 android one 應該安全過一般android 手機既

啱啱出咗7plus
理性戰勝咗衝動

你衝動想買邊部先

Nokia 未宣佈出android one之前，差d就買左小米部A1

LM 等報告

跪求快d出相比較

上網睇8s影相靚過7+

屌你唔係掛
我好掙扎㗎

冇呃你
應該係cpu 硬件上影像處理分別
救唔番

出咗就唔好後悔啦

後悔就買兩部啦

剛買咗Nokia 7 Plus, 請問有無得用(指紋/圖形/密碼) 鎖某隻App?

買多部應該會俾條女剪JJ

你唔講無人知

自己裝APP

為咗Nokia，犠牲下啦

算啦
7 plus 影相都幾ok

白色有貨未？有無巴打用緊？

有冇巴打知道連登用網頁版up相會唔會有壓縮?
手機版可以揀唔壓，但網頁版無呢個選擇

應該冇, iphone都冇得唔壓

Nokia 7 Plus 虐殺 Galaxy a8+

用緊htc 10都覺得大，7plus 更大

好明顯係假片 呢d片你都信

上hmd 度果條友話7plus 同8sir 個鏡頭一模一樣

型號一樣？

以限量形式開賣的Nokia 8 Sirocco已經正式推出，據代理方面透露，香港是少數獲分配發售8 Sirocco的地區之一，而每一個地區亦只會推出一批貨源，售罄之後將不會再作補貨。

到底呢部機生存有咩意義

純粹攞個名向舊機致敬 比fans買

你係習慣單手用機？

7plus用咗一排 已經習慣單手用
只係打字辛苦啲
不過都可以用gboard單手mode

去邊買？

7plus相機打唔開，reset都無用，攞上銀城整要幾耐？

過咗頭七

等clear black同ois先再買機

係，一時時覆message 先會用兩隻手，平晒睇，ig lihkg 上網都係一隻手
其實最大問題係放褲袋會頂住好辛苦，會突晒出黎，鬆身少少嘅直情好易跌

我都覺7plus好似有啲大部
利申 單手黨

我之前用10仔，用咗7Plus成兩個禮拜。

覺得部10仔好細部

睇片係幾正，但平時用就唔係好舒服

[慎入]
北面有人出左7plus雙鏡詳細分析
包括幾時先會用到第二個鏡頭
幾時會唔用

我明天去csl trade

唔係現有客戶

咁大部機後面唔加個指扣真係好難用

其實唔細過1520好多

好似無check機code

請問買左7plus 既巴絲
部機前置鏡頭係咪冇自動對焦？

有
可以追蹤人面同手動對焦都得

我又冇2部機係手
點知真定假

2部機鏡頭型號係一樣
但835同660 係處理圖像係有分別
（好似係）

唔知關唔關spectra 事
(835: spectra 180 660: spectra 160)

我估咋

但有樣嘢應該肯定係關u事，就係用HDR影相嘅運算速度
8 HDR嘅運算速度快過7P，7P要hold多幾秒先得，如果唔係會失焦

幾秒咁耐!?

我覺得係8有ois
物理性令光線容易聚焦

7冇ois
所以用eis 電子運算處理
所以cpu負擔多左

但其實7plus 有成1.4µm pixel
吸到更多光
影相會快d

無乜必要都唔洗開HDR，開HDR之後影啲相光到聖光咁

終於7p 入手了！！請問各位有咩app 係要裝？第一次轉android

1. 更新gboard
2. 去電池設定開Background activity 黑名單
剩係俾最常用app嘅背景行

睇黎好多人 入左手

所以呢方面8S可能仲好啲

出8s啦
仲等

想買7 plus邊度平，要行貨

即刻開左個黑名單
但搵唔到gboard更新 係設定入面？

不停玩左幾個鐘 都係用左20-30%電

Price hk 見到有啲唔洗 3000 但唔知信唔信得過

去google play

行貨係咪睇有冇貼紙?

Thanks 已經搞掂

咁Android要唔要裝防毒 買俾兩老用 佢地係咁問我 但我解答唔到

應該係 我盒上面有

去大鋪 或代理
一陣買到中國版就好笑

唔亂down apk
剩係上google play搵app
照計就冇乜問題嘅

你地叉電部機會唔會上到40度

幫佢裝avast囉
佢哋都係想安心啫

要英國/愛爾蘭先有

有冇撮要，睇簡體字好辛苦

正,6G Ram

Agger

我 唔小心倒瀉水，剛剛部7plus 放左喺枱面。。。。依家 個mon右下角 多左 一撻水漬。。。。同特別 光。。。

唔知點算。。。如果拎去 TSO維修, 唔知收幾多錢。。。。。

P. S. 在電訊數碼 出機

用chrome自動翻譯

咁又真 就幫佢地裝呢個 唔洗煩

不過發覺mon邊有少少花痕 用燈照先睇到 機身都係 你地有冇？

仆街HMD一定係呃鳩香港人

對我黎講最有用係呢段:

「某些媒體說，56mm 左右的焦距在構圖上，比 28mm 更容易——這是周圍幾乎所有攝影師好友，以及我都不同意的說法。實際上，這個焦段在拍攝人像時的確有優勢，且在保持被攝物相同大小時，其透視變形更小，好比同樣是拍張桌子，長焦拍的桌子對邊會更趨於平行——人的鼻子拍出來也更小，按照拍攝者的需求來看，這就極大擴展了拍攝題材。但用 56mm 拍一般的景，還真是挺難出好照片的，尤其像我這種對攝影並無興趣的。

扯遠了，諾基亞 7 Plus 長焦攝像頭的開啟和使用邏輯，與 iPhone 的雙攝是類似的。即在拍攝界面直接點擊 2x 變焦時，若拍攝場景光照充足，則採用這顆長焦攝像頭拍攝；若光照條件較差，則不用長焦攝像頭，仍採用主攝像頭進行數碼變焦。系統理應有個邏輯來判斷場景是否啟用長焦攝像頭（另外，若拍攝物距很近時，即便光照條件很好，手機也會切回廣角攝像頭，因為長焦鏡頭最近對焦距離稍遠）。」

情況如下

即在拍攝界面直接點擊 2x 變焦時，若拍攝場景光照充足，則採用這顆長焦攝像頭拍攝；若光照條件較差，則不用長焦攝像頭，仍採用主攝像頭進行數碼變焦。

啱啱玩完部 8s好想買, 個form factor最就手...但呢口價

應該係啦
其實個原理同IP係一樣，問題係HMD嘅software有冇做到同apple一樣水準就唔知啦

攞去報價整
部機咁新應該未有巴打整過

係咪啲湯入咗mon貼咋

過咗14日咪熄機等佢乾咗先
Nokia嘅話唔定會起死番生

估唔到ip54咁都頂唔到

你試下咁樣得唔得啦

新post

997

998

999

1000